我公司已經痴線到一個點，想問下公司有冇權咁做（hr撚請入）

公司唔比同事袋電話返工（fine 我明）
但佢地話 電話必須放係locker到
而且仲會抽check你locker 確保你真係乖乖地冇袋電話。
屌你老母 而家當我地係犯？

我想問佢地有冇權check locker?

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

懲教?

狗都不如

懲教真係慘過犯

DFS?

公司係一間有知名度ge零售業

似中左喎

你撈偏?

唔係呢間
我想上網問下有冇權咁做
如果唔得 下次佢check locker個障我屌到佢化

放個背囊喺locker度,話部電話喺背囊入邊,佢冇權搜你背囊

正確做法

sasa?

呢啲工咁都仲要做？好好pay定點

其實唔比帶手機多數零售都係咁
但我估唔到會check locker咁痴線

我就係連locker都唔撚想開比佢睇

Locker又好難唔畀佢開,雖則話鄰係分配左畀你,但此終係公司財物

所以岩岩send左email問勞記 同私隱專員